[
    {
        "randomId": 606
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Urarenga mpinguka",
            "option_1": "Amahembe y'inyama",
            "option_2": "Ibigori",
            "option_3": "Ibicuma ku nkangara",
            "option_4": "Umusaza n'umwana",
            "correct_answer": "Umusaza n'umwana"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Katunga ijuru",
            "option_1": "Agahundo",
            "option_2": "Umwumba w'insina",
            "option_3": "Akababi kumuvumu",
            "option_4": "Urufunzo",
            "correct_answer": "Agahundo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Dore ibitoki bya so ngo biransaba inyama",
            "option_1": "Amateke",
            "option_2": "Ibibonobono",
            "option_3": "Inkuba",
            "option_4": "Agashyo mu nyama",
            "correct_answer": "Ibibonobono"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mpagaze ku gasozi nzana ifuro ry'amata",
            "option_1": "Imirya y'intanga",
            "option_2": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Umusuzi",
            "correct_answer": "Uruyange rw'amashaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Umuntu muremure w'imyenge mu nnyo n'umwenda wera",
            "option_1": "Inkono n'urweso",
            "option_2": "Injishi z'igisabo",
            "option_3": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Injishi z'igisabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Birigita birigita",
            "option_1": "Inkwana z'amateke",
            "option_2": "Inshuzi mu cyansi",
            "option_3": "Akarizo k'ihene",
            "option_4": "Imende ku mugezi",
            "correct_answer": "Imende ku mugezi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Wanzitse mu ruzi ndasya",
            "option_1": "Imodoka mu muhanda",
            "option_2": "Urufunzo",
            "option_3": "Ikibwana cy'imbwa",
            "option_4": "Urusenge",
            "correct_answer": "Urusenge"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Akavumu k'iwacu ni mbimbura",
            "option_1": "Inyenyeri ku ijuru",
            "option_2": "Inyamanza",
            "option_3": "Mahina",
            "option_4": "Akarizo k'ihene",
            "correct_answer": "Mahina"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ntereye agashami mu gishanga amashami akwira irwanda",
            "option_1": "Igikecuru cyisutseho igisururu",
            "option_2": "Uruyongoyongo",
            "option_3": "Ikirago",
            "option_4": "Ijambo ry'umwami",
            "correct_answer": "Ijambo ry'umwami"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ni jye muzindutsi wa cyane nasanze aho urupfu rutunga inigi",
            "option_1": "Imodoka",
            "option_2": "Urume ku musororo",
            "option_3": "Inzara mu ruheri",
            "option_4": "Umwobo mu nzira",
            "correct_answer": "Urume ku musororo"
        }
    }
]